反達戰線就黎輸

反達班手足就黎比人當condom

反达之路仲好遙遠

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

而家興反子華喎ching

波台chings不嬲睇得遠d

係時候捧返牙達出神抬

大和解了

物極必反
拉得落神檯自然有人捧返上去